英國曼城商會 FB page 被騎劫

岩岩見到個熱門Post 話成個商會屌手足
仲要有幾百個人推

我好撚想講
你班友有冇fact check 過架?

個Page 5個鐘頭前先成立, 得幾個follower

係比人冒認個商會再開Facebook page

我再forward 條link 比個住manchester既friend,
佢識人係入面做商會Committee
入面有黃有藍，起碼有6個黃到金
得條癈佬藍絲做主席
2日前on99係個Page用回應某一Youtuber

佢on9完之後呢2日比商會各成員屌到反哂艇
達到一個共識唔會亂講野

到5個鐘前 英國時間凌晨5點
不知名人仕用佐曼城商會個名開FB page
仲要出埋d 屈9人地Post
仲Cap圖post上連登
做埋熱門Post

你老味，成班連登仔做撚埋幫兇
On99 又唔撚識Fact check

唔撚該你地睇下其它手足點樣睇件事先推

係度講有咩用，去同mi6仲有英國移民局講啦

推

個page自己出post澄清返囉
否則點洗白都無用

咁即係有藍喇，樓主食屎喇

睇路呀，屌d藍絲癈佬好la
唔好屌錯入面既手足
你地d on 9野累撚死黎緊食沙津既手足